(求救)冇啦啦有封收數信寄比我

今日冇啦啦有封收數信寄左比我
話受welend lomited委託收返我錢
但我好肯定自己冇借過錢
我自己仲讀緊書
可以點做？？？

*welend limited

報驚

有冇寫咩 例如欠債人 保證人之類？

係一間叫target consultant limited既野追我數

宜家報

冇

個案no.呢

報左警未

應該有

岩岩報左

有冇人有類似經驗

住咩樓？

警犬點講

公屋

幫我開file先
暫時做唔到d咩
有咩事發生就打999

間公司 係財仔公司黎

屋企人搵你借錢

打上weland 問下咩事先

Welend

我search過我都知
但係我真係冇借過錢呀

絕對冇可能

聽日打

俾人愉身份證 借錢

冇比人偷身份證

推

有都唔知啦

影印本

呢排有無簽過野?

冇呀

咁容易偷到架咩？

push

裝credit check 個app check左先

唔洗理佢

可能係騙案

有咩用？

好驚

其實我都覺

唔駛理

check到你有無貸款

宜家down

一開就彈機

我都試過有人寄左封收數信比我 但封野有其他人相同名
但個陣我真係有親戚借錢唔還

咩叫有其他人相同名？？

樓主，我都試過咁，公屋啲信通常個債仔亂寫地址

落去揾區議員同房署，佢地會出張紙話你唔係嗰個人，之後你貼起門口就得，同埋區議員會幫你打過去嗰間公司處理